多謝巴迷哭住喪都陪我地睇我皇晉級

秒速負皮
你地反應仲快過亞球王

當幫你地沖喜下
話晒大家都係西甲手足

鳴謝意